想搵老婆，池美麗定細細粒好.？

池美麗成個痴女咁 實晚晚追撚含

其實細細粒嘅五官與及其比例大小配合
我覺得係幾靚
如果佢可以天然地減去多餘嘅脂肪
我覺得佢會變靚

原來池美麗就係當年"殘酷一釘"俾春卷6秒釘走之後話︰我受夠了！果位

佢個角色都幾慘 偏偏佢份人睇得開 做得放

btw 春卷咪又係咁嚴峻

有冇LINK,想睇返
原來佢咁耐歷史